星期日檔案

斜槓族

第一次聽

收皮啦tvb打手屌你老母

其實無乜人岩office

乜撚野黎嫁，支那文化

幾靚女

kimmy 王慧珠，其實就係香港蠟筆小新個配音

Card Slash!!!!

打幾份工過癮d

樓豬係連登做打手有幾多錢收

$1000/day

瘦版terry

freelance

去旅行去到國家觀光發展局搵佢地做宣傳

專業技能 多份工作

岩岩條女幾靚

好撚似Terry

個妹

係囉

做雞算唔算slash

俾你搞到好想聽返card slash首歌

邊個 拍拖果個成個男人咁

拍拖個條女個阿妹
得幾秒

香檳大廈

睇唔到

slash都係岩外國後生仔多d

Studio 影果條女

長遠黎講 有乜用
眼前係幾好玩
當你要結婚個時仲咁玩
真係收得皮

Wiki有kimmy

我見到個妹係咪摔腳指

出得街果幾個人
緊係叫做做得幾掂先話你知la
我相信唔掂係佔大多數

其實要好自律
我自問就唔得了

但係佢哋要跳返出去應該都唔易
好似配音條女咁，佢都係返一份搵唔到食先做多幾份

對情侶叫創業多過slash wo

好快收皮 有仆街會拖幾個月先出糧

配音個個識化妝
做美容應該ok

狗也不吊

配音條女好公廁樣

連星日檔案你都要開

係 好多tim

香港好現實
最尾有個化妝師 自己搬出住 當係工作室
姐係幫業主打工

你食開__？～

奴隸獸～

星期日檔案唔喺港台㗎咩...
點解變左cctvb...
人地只喺轉播

tvb ga